英國新增68053宗武漢肺炎確診個案，再多1325名患者死亡創新高，倫敦進入重大事故狀態！

英國新增68053宗武漢肺炎確診個案，再多1325名患者死亡，創疫情爆發以來單日死亡數字新高。

英格蘭今個星期第三度封城，包括關閉學校，預料持續至下月中。英格蘭公共衛生局總監說，住院人數上升，國民保健服務可能不勝負荷，呼籲民眾盡量留在家中，這樣可以有助減少新增個案、減輕醫療系統壓力以及拯救生命。

倫敦市長簡世德宣布倫敦進入重大事故狀態，形容病毒對倫敦的威脅達到危機程度，截至星期三的過去一星期，有超過7000名新冠患者住院，比之前7天上升27%。他警告，如果英國政府不採取緊急行動減慢病毒蔓延速度，國民保健制度將不堪重負，將有更多人死亡。

另外，英國藥品與保健品管理局批准緊急使用美國莫德納藥廠生產的新型冠狀病毒疫苗，成為英國政府批准的第三款新冠疫苗。

英國政府周五說，目前已經為近150萬人接種之前獲批准使用的兩款新冠疫苗，即輝瑞與BioNtech合作研發的疫苗和阿斯利康與牛津大學共同發研發的疫苗。當局的目標是到下月中，為1500萬人注射疫苗。

嗰班人係on9到唔做個人衞生措施，唔係唔帶口罩咁簡單

根本就係Plague Inc.嘅Casual mode

唸起coco哥同bob叔

COCO哥仲好開心去唐人街飲茶WO

一卡世界通行 真係冇 吹水架
一行界俾你大老 再界多 行俾你大嫂